我想試下塞舊雞肉入牙la 睇下三日後會唔會好臭。。。。。。。。。。。。

之後再去洗牙